i wish you love

more than wealth
i wish you shelter

收皮啦

睇利谷唔到精好開心